今晚開房要3000蚊過夜

咁撚貴,點爆房

你老母食左屎未？

我俾3000你俾條女我